\play{https://www.youtube.com/watch?v=O7oP8tYKXKk}{Κατερίνα Παπαδοπούλου, ρε}

\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
        \textbf{Έκδοση 1}

        Μενεξέδες και ζουμπούλια\\
        και θαλασσινά πουλιά\\
        αν τη δείτε την καλή μου\\
        χαιρετίσματα πολλά...

        Η κιθάρα μου να σπάσει\\
        και τα τέλια να κοπούν\\
        και τα χέρια που την παίζουν\\
        μες στη μαύρη γη να μπουν.

        Πες μου γιατί σαν ξένο με κοιτάς,\\
        δεν είμ’ εγώ εκείνος π’ αγαπούσες;\\
        με λάτρευες με λάτρευες πιστά\\
        και με αγνοφιλούσες.

        Τι ωραία πουν’ τα βράδια\\
        μια βαρκούλα με πανί\\
        ένας νέος ν’ ακομπανιάρει\\
        και μια νέα νατραγουδεί...

        Πες μου τη δασκάλισσά σου\\
        που σε μάθαινε χορό\\
        και σταυρώνεις τα ποδάρια\\
        σαν την πάπια στο νερό

        Πες μου γιατί σαν ξένο με κοιτάς,\\
        δεν είμ’ εγώ εκείνος που αγαπούσες;\\
        με λάτρευες με λάτρευες πιστά\\
        και με αγνοφιλούσες.

        Αν εσύ δε μου το δώσεις\\
        το φιλί που σου ζητώ\\
        απο κει κι ας με περάσουν\\
        απ’ την πόρτα σου νεκρό.

        Μενεξέδες και ζουμπούλια...
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
        \textbf{Έκδοση 2}

        Μενεξέδες και ζουμπούλια\\
        και θαλασσινά πουλιά\\
        σαν θα δείτε το πουλί μου\\
        χαιρετίσματα πολλά
         
        Ύβαλα ύβαλα* ωωωω\\
        πάμε γιαλό-γιαλό\\
        Ύβαλα, ύβαλα ωω\\
        μόνο εσέν'αγαπώ
         
        Αν εσύ δεν με πιστεύεις\\
        τα λουλούδια μαρτυρούν\\
        σε μεγάλον όρκο βαλ'τα\\
        την αλήθεια να σου πουν
         
        Ύβαλα ύβαλα* ωωωω\\
        πάμε γιαλό-γιαλό\\
        Ύβαλα, ύβαλα ωω,\\
        μόνο εσέν'αγαπώ
         
        Κάμω να σε λησμονήσω,\\
        μα η καρδιά μου σε πονεί\\
        σύ είσ'η πρώτη μου αγάπη\\
        σύ είσαι κι η παντοτινή
         
        Ύβαλα ύβαλα* ωωωω\\
        πάμε γιαλό-γιαλό\\
        Ύβαλα, ύβαλα ωω,\\
        μόνο εσέν'αγαπώ
\end{minipage}
